{
    "Act Num": "发动时机",
    "Act Priority": "行动优先级",
    "Act Skill": "发动技能",
    "Act Target": "行动目标",
    "Act Type": "行动类型",
    "Add a positive integer": "添加一个正整数",
    "Add a Trait or a positive integer": "添加一个特性或正整数",
    "Additional skill": "额外技能",
    "Additional Traits": "额外特性",
    "Affects Players/Enemies": "影响队伍",
    "Affects Traits": "影响特性",
    "Age": "年代",
    "Agility": "敏捷",
    "AI": "AI",
    "AI NPC": "AI NPC",
    "AI Sub ID": "AI Sub ID",
    "All": "全部",
    "All Ascensions": "全部灵基阶段",
    "All Enemies": "全体",
    "all entries": "所有记录",
    "All of the Following": "以下全部",
    "Alternative version based on choices in the story": "基于剧情选项不同的其他版本",
    "and": "及",
    "Any of the following": "以下任一",
    "AOE": "AOE",
    "Append Skill Level Up Materials": "追加技能强化素材",
    "Append Skills": "追加技能",
    "Applies to": "适用于",
    "Ascension": "灵基",
    "Ascension Materials": "灵基再临素材",
    "AscensionAfterNumber": "次",
    "AscensionAfterOrdinal": "灵基阶段",
    "AscensionBeforeNumber": "灵基再临",
    "Assets": "图档",
    "ATK": "ATK",
    "Attack NP Mod": "攻击NP补正",
    "Attack Traits": "攻击特性",
    "Attribute": "分类",
    "Attribute Changes": "Attribute Changes",
    "Available to Buy": "可购买",
    "Average drop rates accross all enemy versions": "所有敌方配置版本的平均掉率",
    "Background": "背景",
    "Banner": "标题图",
    "bar_one": "{{count}} 血条",
    "bar_other": "{{count}} 血条",
    "Base": "Base",
    "Base Atk": "基础ATK",
    "Base Hp": "基础HP",
    "Base Model": "基本模组",
    "Basic Traits": "基本特性",
    "Battle BG ID": "战斗背景ID",
    "Battle ends if servant is defeated": "击败则战斗结束",
    "Battle Names": "战斗名称",
    "BGM": "BGM",
    "BGM ID": "BGM ID",
    "BGMs": "BGM",
    "Bond": "牵绊",
    "Bond CE": "牵绊礼装",
    "Bond CE's Owner": "牵绊礼装的专属从者",
    "Bond Level": "牵绊 Lv. {{level}}",
    "Bond levels": "牵绊等级",
    "Branch": "分支",
    "Break bar": "血条",
    "break bar of": "break bar of",
    "Breakdown": "Breakdown",
    "Buff": "Buff",
    "Buff Group": "Buff组别",
    "Buff Traits": "Buff特性",
    "Buffs": "Buff",
    "Buyable in my room": "可在个人空间购买",
    "Calc String Type": "计算用字符串类型",
    "Call Deck": "Call Deck",
    "Can be exchanged for": "可用于交换",
    "Can be summoned by": "Can be summoned by",
    "Card": "色卡",
    "Card Type": "指令卡类型",
    "Cards": "配卡",
    "Cards_one": "{{count}} 张",
    "Cards_other": "{{count}} 张",
    "CEs": "礼装",
    "Chaldea App": "Chaldea App",
    "Changelog": "更新日志",
    "Character": "角色",
    "Choices": "选项",
    "CI": "CI",
    "Class": "职阶",
    "Class Board": "职阶星图分值",
    "Class Passive": "职阶被动",
    "Cleared": "已通关",
    "Close": "关闭",
    "Close Settings": "关闭设置",
    "Collection": "编号",
    "Command": "指令卡",
    "Command Assists": "指令支援",
    "Command Codes": "指令纹章",
    "Comment": "解说",
    "Compare script": "对比剧情文本",
    "Condition": "条件",
    "consumeStars_one": "消耗{{count}}个暴击星",
    "consumeStars_other": "消耗{{count}}个暴击星",
    "Cooldown": "冷却",
    "Cooldown at level 1": "冷却时间(Lv.1)",
    "Cooldown battle start_one": "开场冷却{{count}}回合",
    "Cooldown battle start_other": "开场冷却{{count}}回合",
    "Copy calc string to clipboard": "复制计算用字符串到剪贴板",
    "Copy stage calc string to clipboard": "复制关卡阶段计算用字符串到剪切板",
    "Copy text to clipboard": "复制\"{{text}}\"到剪切板",
    "Cost": "消耗",
    "costume": "灵衣",
    "Costume": "灵衣",
    "Costume Materials": "灵衣开放素材",
    "Costume Model": "灵衣模组",
    "Costumes": "灵衣",
    "Craft Essence": "概念礼装",
    "Craft Essence Skills": "概念礼装技能",
    "Craft Essences": "概念礼装",
    "Crit rate": "暴击率",
    "Crit star mod": "暴击星补正",
    "Critical Stars": "暴击星",
    "Currently showing enemy version": "当前显示的敌方配置版本",
    "Curve Linear": "直线型",
    "Curve Reverse S": "倒S型",
    "Curve S": "S型",
    "Curve Semi Reverse S": "半倒S型",
    "Curve Semi S": "半S型",
    "Cut-in random appearance": "Cut-in random appearance",
    "Damage Mod": "伤害补正",
    "Data Language": "数据语言",
    "Death Chance": "被即死率",
    "Death rate": "被即死率",
    "Deck": "配卡",
    "Default Battle Name": "默认战斗名称",
    "Defense NP gain mod": "受击NP补正",
    "Defense NP Mod": "受到伤害时NP补正",
    "Detail": "详情",
    "Detailed Effects": "详细效果",
    "Disabled": "禁用",
    "Divinity": "神性",
    "Doesn't have traits": "不包含特性",
    "Download": "下载",
    "Drop rates for enemy version": "当前敌方配置的掉率",
    "drops": "掉落",
    "Drops": "掉落",
    "Effect": "效果",
    "Effects": "效果",
    "Enabled": "启用",
    "End": "结束",
    "Endurance": "耐久",
    "Enemy": "Enemy",
    "Enemy Class": "敌方职阶",
    "Enemy Classes": "敌方职阶",
    "Enemy Data": "敌方数据",
    "Enemy Deck": "Enemy Deck",
    "Enemy functions": "敌方效果",
    "Enemy Name": "敌方名称",
    "Enemy Noble Phantasm ID": "敌方宝具ID",
    "Enemy Servant AI ID": "敌方从者AI ID",
    "Enemy Skill ID": "敌方技能ID",
    "Enemy svt ID": "敌方从者ID",
    "Enemy Trait": "敌方特性",
    "EnemyChangelogPageTitle": "最近上传的敌人数据",
    "Enter a positive integer": "输入一个正整数",
    "Entities": "单位",
    "Entities Search": "单位搜索",
    "Event": "活动",
    "Event Items": "活动素材",
    "Event mission group achieve": "Event mission group achieve",
    "EventBulletinBoards": "公告栏",
    "EventLadder": "积分",
    "EventLottery": "奖池",
    "EventLotteryBoxBehind": "池",
    "EventLotteryBoxFront": "第",
    "EventLotteryOneCost": "1抽消耗",
    "EventOngoing": "活动正在进行中",
    "EventRewardPoint": "点数",
    "Events": "活动",
    "EventShop": "商店",
    "EventShopChosenNone": "未选择道具。至少选择一样来计算。",
    "EventShopChosenTotal": "选择道具所需的活动道具: ",
    "EventShopClearTotal": "清空商店所需的活动道具: ",
    "EventShopCost": "消耗数量",
    "EventShopCurrency": "消耗道具",
    "EventShopSet": "一组数量",
    "EventTowerFloor": "楼层",
    "EventTreasureBox": "宝箱",
    "EventTreasureBoxDrawCost": "1抽消耗",
    "EventTreasureBoxExtraGift": "每箱额外奖励",
    "EventTreasureBoxMaxNumOnceDraw": "一次最多抽取数",
    "EventType": {
        "COMBINE_CAMPAIGN": "从者强化大成功",
        "EVENT_QUEST": "活动",
        "QUEST_CAMPAIGN": "AP消耗",
        "SVTEQUIP_COMBINE_CAMPAIGN": "礼装强化大成功",
        "WAR_BOARD": "圣杯战线"
    },
    "EventVoiceGuide": "解说员",
    "EXP": "EXP",
    "EXP CE": "经验值礼装",
    "Extend Attack Buff Duration": "延长攻击强化状态时间",
    "Extend Attack Buff Duration Explain": "攻击强化状态消失时机从我方回合结束时延长到敌方回合结束时",
    "Extra Passive": "额外被动",
    "Extra Traits": "额外特性",
    "Faces": "缩略图",
    "False": "False",
    "Female Dialogue": "女性台词",
    "Field AI": "Field AI",
    "Field AI ID": "场地AI ID",
    "Field Trait": "场地特性",
    "Figure": "立绘",
    "Figures": "立绘",
    "Flag": "标志",
    "Flags": "标志",
    "Forced Support Servant_one": "限定助战",
    "Forced Support Servant_other": "限定助战",
    "Form": "形式",
    "Formation": "编制",
    "Fortifications": "梁山泊任命",
    "foundResult_one": "查询到{{count}}条结果",
    "foundResult_other": "找到{{count}}条结果",
    "Free": "Free",
    "From previous level": "从上一级",
    "Func Individuality": "Func Individuality",
    "FuncTargetTeam": {
        "ENEMY": "仅敌人队伍",
        "PLAYER": "仅玩家队伍",
        "PLAYER_AND_ENEMY": "玩家和敌人队伍"
    },
    "Function": "效果",
    "Functions": "效果",
    "Functions Search": "效果搜索",
    "Gems": "技能石",
    "Gender": "性别",
    "Grailed": "圣杯转临",
    "Growth": "成长",
    "Growth Curve": "成长曲线",
    "Health": "HP",
    "Health Percent Below": "HP百分比低于",
    "Heel Portrait": "鞋跟肖像",
    "Heel Portraits": "鞋跟肖像",
    "Hero Ballad": "Hero Ballad",
    "Hidden": "隐藏",
    "Hit Count": "Hit数",
    "Hits": "Hits",
    "Hits_one": "{{count}} Hit",
    "Hits_other": "{{count}} Hits",
    "HP": "HP",
    "Icon": "图标",
    "ID": "ID",
    "If applicable servants are brought to the field": "如果适用从者带上场",
    "Illustrator": "画师",
    "Image": "Image",
    "in starting party": "in starting party",
    "Increase the level of command assist by": "提升指令支援的等级",
    "Individuality": "特性",
    "interlude": "幕间物语",
    "Interlude": "幕间物语",
    "is applied to servants with": "is applied to servants with",
    "Item": "道具",
    "Items": "道具",
    "Label": "标签",
    "Leader": "Leader",
    "Level": "Level",
    "Level Up": "Level Up",
    "Limit": "限制",
    "LimitImageAfter": "直到",
    "LimitImageBefore": "维持使用",
    "Line": "行",
    "Line number hidden": "行数隐藏",
    "Line number shown": "行数显示",
    "Lines": "台词",
    "Locked ascension image": "锁定灵基图片",
    "Long Name": "长名称",
    "Luck": "幸运",
    "Lv": "Lv.",
    "Magic": "魔力",
    "Main": "主线",
    "Main Quests": "主线关卡",
    "Maps": "地图",
    "Master Data": "游戏数据",
    "Master Mission": "御主任务",
    "Master Missions": "御主任务",
    "Materials": "素材",
    "Max": "Max",
    "Max Act Num": "最大行动次数",
    "Max Atk": "最大ATK",
    "Max Hp": "最大HP",
    "Max Lv": "最高等级",
    "Max Rate": "Max Rate",
    "Maximum NP gain": "最高NP率",
    "May contain spoilers": "也许包含剧透",
    "Merged": "合并",
    "Merged File": "合并档案",
    "Message": "详情",
    "Minimum NP gain": "最低NP率",
    "minute read": "分钟阅读",
    "Missions": "任务",
    "Monuments": "金棋",
    "Movie": "影片",
    "Mystic Codes": "魔术礼装",
    "N/A": "N/A",
    "Name": "名称",
    "Next AI": "下一个AI",
    "Next Script": "下一个剧情",
    "Nice": "Nice",
    "No": "No",
    "No changes found on the server": "未在服务器上找到变更",
    "No Requirement": "无要求",
    "No trait found": "未找到特性",
    "No visible changes found": "找不到可见变更",
    "Noble Phantasm": "宝具",
    "Noble Phantasms": "宝具",
    "Noble Phantasms Search": "宝具搜索",
    "None": "None",
    "Not buyable in my room": "不可在个人空间购买",
    "NP": "宝具",
    "NP bar": "充能",
    "NP Gain": "NP率",
    "NP gain mod": "攻击NP补正",
    "NP Gauge": "NP Gauge",
    "NP LEVEL": "NP LEVEL",
    "NPs": "宝具",
    "Number of enemies appearing at the same time": "同时上场的敌人数量",
    "Number of functions": "效果数量",
    "Number of hits": "Hit数",
    "One Enemy": "单体",
    "Ongoing": "进行中",
    "only entries with visible changes": "仅可见变更的记录",
    "Only exact matches": "仅精确匹配",
    "Open": "开放",
    "Open in Laplace Simulator": "在Laplace模拟器中打开",
    "Opening Script": "开场剧情",
    "Option": "选项",
    "Original": "原始",
    "Original line number in scripts": "剧情原始行数",
    "Original Name": "原始名称",
    "Other": "其他",
    "Other Items": "其他素材",
    "Other version": "其他版本",
    "OVERCHARGE": "OVERCHARGE",
    "Owner": "持有者",
    "Parameter": "数据",
    "Parent AIs": "上级AI",
    "Parsed Script": "Parsed Script",
    "Passives": "被动",
    "Per Append Skill (Total)": "每个追加技能(总计)",
    "Per Skill (Total)": "每个技能(总计)",
    "Phase": "进行度",
    "Phases": "进行度",
    "Pieces": "银像",
    "Play": "播放",
    "Player": "播放器",
    "Please refine the results before searching": "请先优化搜索条件再重新搜索",
    "Point": "点数",
    "Popup Text": "弹出显示文本",
    "Portraits": "卡面",
    "Previous Script": "上一个剧情",
    "Priority": "优先级",
    "Profile": "资料",
    "Profile text": "个人资料文本",
    "ProfileVoiceType": {
        "battle": "战斗",
        "battleEntry": "战斗开始",
        "battleWin": "战斗胜利",
        "boxGachaTalk": "无限池抽取语音",
        "eventDailyPoint": "每日活动点数",
        "eventDigging": "挖掘",
        "eventExpedition": "远征",
        "eventFortification": "梁山泊任命",
        "eventJoin": "临时加入",
        "eventRecipe": "配方",
        "eventReward": "点数奖励",
        "eventShop": "活动商店",
        "eventTowerReward": "爬塔奖励",
        "firstGet": "召唤",
        "groeth": "升级",
        "guide": "Guide",
        "home": "个人中心",
        "homeCostume": "个人中心(灵衣)",
        "masterMission": "御主任务",
        "sum": "Sum",
        "tddamage": "宝具伤害",
        "treasureBox": "活动宝箱",
        "treasureDevice": "宝具",
        "warBoard": "圣杯战线"
    },
    "QP Reward": "QP奖励",
    "Quest": "关卡",
    "Quest Calc String": "Quest Calc String",
    "Quest Flags": "关卡Flags",
    "Quest Name": "关卡名称",
    "Quest Traits": "关卡特性",
    "Quest Type": "关卡类型",
    "Quests": "关卡",
    "Quests Search": "关卡搜索",
    "Quick toggle": "快速切换",
    "Random Missions": "随机任务",
    "Random skill": "随机技能",
    "Rank": "等级",
    "Rare Enemy": "稀有敌人",
    "Rarity": "稀有度",
    "Raw": "Raw",
    "Raw Size": "原始大小",
    "raw string should contain the following snippet": "原始字符串应包含以下片段",
    "Rayshift (Unofficial translation)": "Rayshift(非官方英文翻译)",
    "Recipes": "配方",
    "Recommended Level": "推荐等级",
    "Redo the Search": "重新搜索",
    "Regular CE": "一般礼装",
    "Related AIs": "关联AI",
    "Related Functions": "关联函数",
    "Related Noble Phantasms": "相关宝具",
    "Related Quests": "关联关卡",
    "Related Skills": "相关技能",
    "RelatedVoiceSvtsAfter": " 有关联语音的从者",
    "RelatedVoiceSvtsBefore": "跟",
    "RelatedVoiceSvtsFetching": "读取关联语音数据 ...",
    "RelatedVoiceSvtsNoneAfter": " 没有关联语音",
    "RelatedVoiceSvtsNoneBefore": "其他从者对 ",
    "Release Condition": "开放条件",
    "Release Conditions": "开放条件",
    "Removed Traits": "移除的特性",
    "Repeatable": "可重复",
    "Required Opponent Traits": "要求的对方特性",
    "Required Self Traits": "要求的自身特性",
    "Requirement": "需要满足条件",
    "Reset": "重置",
    "Reward": "报酬",
    "Rewards": "报酬",
    "Ruby": "注音",
    "runs": "runs",
    "Scene Disabled": "场景关闭",
    "Scene Enabled": "场景开启",
    "Score": "得分",
    "Script": "剧情",
    "Script File Name": "剧情文件名",
    "Script ID": "剧情ID",
    "Script Scene": "剧情场景",
    "Script Type": "剧情类型",
    "Scripts": "剧情",
    "Scripts Search": "剧情搜索",
    "Search": "搜索",
    "Search Query": "查询词条",
    "Section": "节",
    "Self": "自身",
    "Servant": "从者",
    "Servant Coin": "从者币",
    "Servant Coins": "从者币",
    "Servant Material Requirements": "从者强化素材需求",
    "Servant Materials": "从者升级材料",
    "Servant Quest": "从者关卡",
    "Servants": "从者",
    "Settings": "设置",
    "SforPlural": "",
    "Shift Deck": "Shift Deck",
    "Shop planner": "商店规划",
    "Show All Skills": "显示所有技能",
    "Show average drop dates from all enemy versions": "显示所有敌方配置版本的平均掉率",
    "Show below?": "在下方显示?",
    "Showing": "显示",
    "Shown": "显示",
    "Skill": "技能",
    "Skill 1": "技能1",
    "Skill 2": "技能2",
    "Skill 3": "技能3",
    "Skill Add": "技能更换",
    "Skill Materials": "技能强化素材",
    "Skill Options": "技能选项",
    "Skills": "技能",
    "Skills Search": "技能搜索",
    "Snippet": "摘要",
    "Sound Effect": "音效",
    "Spawn Bonus Enemy": "追加出现敌人",
    "Speaker": "说话者",
    "Spoiler": "剧透",
    "Spot": "地点",
    "Spot Name": "地点名称",
    "Sprite Model": "战斗模组",
    "Stage": "关卡阶段",
    "Stage calc string": "关卡阶段计算用字符串",
    "Star Drop Mod": "暴击星掉落补正",
    "Star Gen": "出星率",
    "Star Weight": "暴击权重",
    "Start": "开始",
    "Stat Growth": "成长曲线",
    "Status": "状态",
    "Stop": "停止",
    "Story Figure": "剧情立绘",
    "Story Support CE": "剧情助战礼装",
    "Strength": "筋力",
    "Strength Status": "强化状态",
    "Summon": "召唤",
    "Summoned": "已召唤",
    "Summoning Script": "召唤剧本",
    "Support Servant_one": "助战",
    "Support Servant_other": "助战",
    "SvtAttribute": {
        "beast": "兽",
        "earth": "地",
        "human": "人",
        "sky": "天",
        "star": "星",
        "void": "Void"
    },
    "SvtClass": {
        "agarthaPenth": "狂战士",
        "ALL": "全职阶",
        "alterEgo": "他人格",
        "archer": "弓兵",
        "assassin": "暗匿者",
        "avenger": "复仇者",
        "beast": "Beast",
        "beastI": "兽I",
        "beastII": "兽II",
        "beastIIIL": "兽Ⅲ ／L",
        "beastIIIR": "兽III",
        "beastILost": "Beast I Lost",
        "beastIV": "兽Ⅳ",
        "beastUnknown": "兽？",
        "beastVI": "Beast VI",
        "beastVIBoss": "Beast VI Boss",
        "beastVII": "Beast VII",
        "berserker": "狂战士",
        "caster": "魔术师",
        "cccFinaleEmiyaAlter": "CCC Finale Emiya Alter",
        "EXTRA": "Extra",
        "EXTRA_I": "Extra I",
        "EXTRA_II": "Extra II",
        "foreigner": "降临者",
        "grandCaster": "冠位魔术师",
        "lancer": "枪兵",
        "moonCancer": "月之癌",
        "pretender": "身披角色者",
        "rider": "骑兵",
        "ruler": "裁定者",
        "saber": "剑士",
        "salemAbby": "阿比盖尔（塞勒姆）",
        "shielder": "盾兵",
        "unknown": "不明",
        "uOlgaMarie": "U-奥尔加玛丽",
        "uOlgaMarieAlienGod": "U-奥尔加玛丽（异星之神）",
        "uOlgaMarieAquaCollection": "U-奥尔加玛丽（水）",
        "uOlgaMarieFlareCollection": "U-奥尔加玛丽（火）",
        "uOlgaMarieGrandCollection": "U-奥尔加玛丽（宏伟）",
        "uOlgaMarieStellarCollection": "U-奥尔加玛丽（星）",
        "unBeastOlgaMarie": "Un Beast 奥尔加玛丽",
        "beastEresh": "水艾蕾",
        "ushiChaosTide": "牛若丸（混沌之潮）"
    },
    "Target": "目标",
    "Target Traits": "目标特性",
    "Text": "文本",
    "Theme": "主题",
    "This is the first script in this war": "这是本活动的第一个剧情",
    "This is the last script in this war": "这是本活动的最后一个剧情",
    "This quest can have multiple enemy versions": "本关卡含有多种敌方配置",
    "Thumbnail": "缩略图",
    "Timing": "时机",
    "To Be Released": "尚未开放",
    "ToggleAll": "全部",
    "ToggleExclude": "排除",
    "ToggleNone": "全无",
    "Total": "总计",
    "Total Ascension": "灵基再临",
    "Tower": "爬塔",
    "Traits": "特性",
    "Transform": "变换",
    "Transform Deck": "Transform Deck",
    "transformation of": "transformation of",
    "Trial Quests": "体验关卡",
    "Triggered by": "触发者",
    "True": "True",
    "Tvals": "目标特性",
    "Type": "类型",
    "UI Language": "UI语言",
    "Unknown": "未知",
    "Unlimited": "无限制",
    "Unlock Condition": "开放条件",
    "Unlock Cost": "开放消耗",
    "Unlock Requirement": "解锁条件",
    "Usage Count": "引用次数",
    "Used by": "需求从者：",
    "Used in Quests": "相关关卡",
    "Uses": "Uses",
    "Valentine CE": "情人节礼装",
    "Valentine CE's Owner": "情人节礼装的专属从者",
    "Valentine Craft Essence": "情人节概念礼装",
    "Valentine Script": "情人节剧本",
    "Values": "数值",
    "View data from the CN version": "查看国服版本的数据",
    "View data from the JP version": "查看日服版本的数据",
    "View data from the KR version": "查看韩服版本的数据",
    "View data from the NA version": "查看美服版本的数据",
    "View data from the TW version": "查看台服版本的数据",
    "Voice Actor": "声优",
    "voice lines": "语音",
    "Voice Play Requirement_one": "播放条件",
    "Voice Play Requirement_other": "播放条件(以下任意一个)",
    "VoiceCondType": {
        "birthDay": "生日",
        "costume": "开放灵衣",
        "countStop": "灵基再临 4",
        "event": "An event is available",
        "eventEnd": "Event <event></event> ended",
        "eventMissionAction": "Event <event></event> mission line",
        "eventNoend": "Event <event></event> hasn't ended",
        "eventPeriod": "During event <event></event>",
        "eventShopPurchase": "Event <event></event> shop purchase line",
        "friendship": "牵绊Lv.{{value}}",
        "friendshipAbove": "牵绊Lv.{{value}}",
        "friendshipBelow": "牵绊等级不高于 {{value}}",
        "isnewWar": "War <war></war> Opened",
        "levelUp": "升级",
        "levelUpLimitCount": "灵基再临第 {{value}} 次",
        "levelUpLimitCountAbove": "灵基再临 {{value}}",
        "levelUpLimitCountBelow": "灵基再临不高于 {{value}}",
        "limitCount": "灵基再临 {{value}}",
        "limitCountAbove": "灵基再临 {{value}}",
        "limitCountCommon": "灵基再临 2",
        "masterMission": "御主任务 {{value}}",
        "notQuestClear": "未通关",
        "questClear": "已通关",
        "spacificShopPurchase": "Event <event></event> specific shop purchase line",
        "svtGet": "持有从者",
        "svtGroup": "持有以下任一从者"
    },
    "Voices": "语音",
    "War": "关卡配置",
    "War Board": "圣杯战线",
    "War Long Name": "活动全名",
    "War Name": "活动名",
    "Wars": "关卡配置",
    "WarType": {
        "CHALDEA_GATE": "迦勒底之门",
        "MAIN": "主线",
        "OTHER": "其他"
    },
    "Weight": "权重",
    "with local timestamps": "使用本地时间戳",
    "with UTC timestamps": "使用UTC时间戳",
    "Yes": "Yes"
}